有冇人分左手繼續同前度傾計？

分左手個幾月 每日都同ex傾計
係咪有病

無

點做到??

和平分手
而家大家將對方當做朋友

姐係無愛過囉

但你個心態真係可以調較到去朋友mode?

有呀, 佢block左我 我都有keep住send msg俾佢同佢講野

祝你早日放低

我自己咪又係放唔低

同ex分左手四年，而家先無啦啦傾返計，係咩玩法？

所以係咪唔傾計先正常

分手個刻已經係敵人

大家愛過點會做得返朋友

還是你最好

我都想知

係，就算傾都係完全放低曬先。

佢話好聚好散

這些機會

R SP

有傾過
表面扮無野
實際上我單方面對佢仲有野

佢話想做返朋友，但分咗一個月後搵佢，藍剔我。究竟係咩玩法。